舌字幾撚時變左兩橫？

個學生老師都on撚99

岩牙

牙你老母